[臭手達] 達哥有份賣廣告做代言嘅《將星之演武》將於本月底收皮！

點睇

開心

換個個名 改下D樣 又出第2隻啦

已經係第二隻黎